
#### MIGRAÇÃO

--- Modo de usar:

--- Edite o arquivo "Migration.py" alterar os dados de acesso do banco de dados
    self.cnn = ConnectionMssql('DESKTOP-53SG5SQ\\SQLEXPRESS', 'DB_STORES', 'gsu', 'gsuchoa4')

--- Edite o endereço do arquivo ".csv"
--- csvFile = "C:/wamp64/www/TestApiRest/desafio-shipp-backend/py/stores.csv"

--- Abra o terminal e na pasta py execute o sequinte comando:
--- python python Start.py

--- Sera mostrado uma questão, basta informa sim ou s que será executado!

--- Obrigado!

